淋病: “特首可以俾人出氣既”

你身為行政長官 公開講埋呢啲咁既野 乜鳩呀你
有無用腦
定個腦留咗係上面大陸呀
咁樣講野 身為香港人既我真係覺得好羞恥
但其實都唔會令香港人對你改觀

官到無恥膽自大

講到自己冇錯咁